係英國申請BNO既大家批咗未?

2月23號果日用APP申請, 到而家差唔多兩個月都未批, 想知道有幾多人都係係英國申請咗但仲未批

用APP 申請

批咗
未批

用WEB 申請

批咗
未批

打漏咗, 應該係BNO VISA

BNO 係一種英國籍, BNO passport 係護照, BNO Visa 至係你講ge野.

係, 打漏咗

Mar 5用app

2月23號app申請已批

4月9批的

2/24apply
3/4 批

上面批咗既係單人申請定帶埋全家一齊申請?

單人

未批，個半月了
本來打算打去問，原來not alone就唔打了

遲下我都會入左uk先申請，平均需時幾耐?

斷估random in random out
快就一星期
慢就十二星期

單人申請都要成個半月, 睇嚟全家申請果啲真係要成3個月

23/2 App Still Waiting

見d人話2日批

2月23 app申請，未批

3月7號係英國申請 仲未批

啱啱批咗！！！
4月3喺Birmingham打指模

恭喜巴打
我3月1號係Birmingham打完指模，但重未批...

想問下如果批咗, 張BRP係直接寄去你申請地址定有得選擇去附近post office 拎.

同埋Birmingham center 申請, 佢有無幫你整埋NI number? (web form 填咗無申請過NI)

封email咁樣寫: You will receive your Biometric Residence Permit (BRP) by courier within 7 working days.

NI方面唔清楚，等佢寄咗brp過嚟再答你

我女朋友早我一個禮拜打指模 但佢都仲未批

2/24 未批

我17/03 Birmingham打指模
上星期日收email批咗，兩日後收到BRP掛號
冇NI